［2019抄考區］一人一個財政預算案既福利

2018版咁柒 2019要點先柒得過佢呢

1. 投放5億聘請更多社工為新移民申請綜援

拎9.3億派10000張全年入場證俾學生 （只限星期一至五入場，新年假期間 復活節假期間 7、8月 萬聖節活動期間 聖誕節活動期間 & 公眾假期先可以入場）

走堂入場